[iOS/An] Fate/Grand Order 日版 [154] 凜G又復刻了

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

[center]英靈靚相介紹：
P唔識串lip

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

樓主好波

根本殺生院純粹係J角
之前隻XA又係吹到10分神角

居然拎殺生院黎丁

誰留留下負評!!!!!

我覺得XA仲好j

Show Blocked User - 巖窟王

點解要傷害我...

係標題既錯,定係張圖既錯

兩隻都無

傷害我隻眼呀屌你

仆街一入黎就要洗眼

好彩我有老婆幫我洗眼

回番上一個po既尼祿巴

好既

idi nahui!!!!!!!!!!

新手想問點解無心法師會跌伊莉雅個心臟既

早晨

joe

因為伊莉雅係光明會既成員

Sleep

咁早

tvb個bigbig channel廣告成日都聽到做bb channel...

自谷

新po留名

新post lm

人呢?

係到

我應該打多邊幾關去換多d劵解開關卡同換多啲kp好(唔夠kp換嘢解buff

btw殺生院(next)係咪只要一關搞掂就拎BB ga

加油啊！時間無多
我見你好努力咁趕進度。
打完殺生院，仲要解3-4鐘mission先拎得哂D野 但殺生院之後就好易，bonus 黎

解任攞qp la

希望多位長期戰友

希望嗰關可以一take搞掂
聽講唔可以用石

買晒KP野咪可以CON

打齊任務就夠KP 係岩岩好夠 唔會有淨 好似係

佢有撚排搞，仲有8個鐘？

6章最近嘅更新玩野，又要無限堆屍

叫撚左你請假架啦

之前比咗條攻略link 佢, 但係見佢日日問人我諗佢應該冇睇過

不要開盤賭下佢打唔打得切

個個都知打唔切，點開盤呀

巴打加油, 見你咁努力日日追進度想add下你, 仲有冇位

好老實講你咁chur進度法再加上你隊員又有限制
你冇辦法唔拆晒啲buff......chur晒啲任佢先啦

師匠終於絆十

要爭氣 多d上黎問

問完唔打有撚用咩
尋日又話打完黑A就要返工
今日一起身就見到佢0進度

恭喜

掛住玩ps4無上黎幾日

早晨

我都覺得佢慢得濟
我之前果10幾日，都係清體打都打得切
佢完左終章，我估都有一星期，咁既進度，
仲唔打快D

等睇chur 完就極速放置
燈力放出ex

rin 同金閃
比較下係點， 大家都寶1 30技
純粹想知， 雞都無我份

好撚大雨

傾向金閃

用開金閃

緊係金閃

dllm牙fuck 負皮

唔撚打仲上黎問都on99

請日假打哂佢仲好

潛左
即係打唔到

棄左

宜家得返半day，請左佢都打唔切啦
尋日仲係度返工，不了

刷羽毛刷撚左幾日得十條
跌哂秘石

情願要秘石

我升孔明技升到無哂羽

想補倉

咩都做左啦
佢自己生生性性

要睇佢自己做化

潛左先係真打

點解唔早D入坑晨早打完
早起的鳥兒有蟲吃

銀時巴

日服清完體>天華刷埋活動任>台伏清體刷八連>JUMPJUMP鋰魚王新game

少前>fgo>拉巾>少前

fgo>fgo>fgo>fgo

fgo>gbf>少前

拉落去見到張咁既相 負皮咗..

Fgo清體>少前肝槍

fgo>fgo>fgo

好撚多蚊

養完生未

幾時先黑貞

咁多巴打有玩少前

搞到我成日認錯post

尋日多手download了台服，打了成日先到第一章，冇爆果/石，全程用lv 1 抱大腿打

決定負評

張圖

有排

希望嗰位巴打趕得切
日日睇住佢個進度睇到好緊張

咁耐冇消息
可能打唔切

可能訓撚左

咪再出黑貞 搞到公廁咁

我要去公廁

岩呀

agger

我有就夠 唔好再出

出唔出都改變唔到，其他地方唔知，呢個post一定係

依家FGO係咪唔洗維護更新

唔係已經係啦咩?

好想打HUNT任

11點先有

快d出我要寶5
公唔公廁關人地有無乜事
係睇佢劇情表現

佢地口裡說不
利申：冇

冇錢追呀
唔好出

珍
公廁院都大把人allin

咸川打黎話個banner其實仲收埋左一個女神

不了

晏晝先黎黑雨

係 柒頭繼續番工

佢學生黎

準備好未

一陣收工就去買PSVR黎玩隻FARPOINT

代言人遲D係咪會買FGO VR玩

就算無VR都照買GAME儲

今次個ハンティングクエスト係咪會有龍牙蹄鐵同心臟放題

event刷夠心臟
專心等其他

#FGO
マスター「運営さん。サーヴァント１騎作るのって、どれくらい掛かるんだっけ」
運営「ええと…大体半年だね」
マスター「エレシュキガルが登場したのは？」
運営「…大体半年前だね」
マスター「もう一つ質問いいかな。…なぜこのタイミングで女神ピックアップ召喚をやる？」

依個買硬架喎

凜g 出黎 d 鬼仔急call 我
發達靠呢鑊

希望有刷 需要好多粒

鬼仔叫你出黎屌屎眼咋

唔好呀

走啦屌

我有111個
銀時有幾多龍牙?同你換

等下年復刻

睇黎只有FateAP活動先可以再打動我

終於上水

淨係想要骨

有針就刷佢老母

屌我成2百條狗骨呀，攞去啦，今次活動我仲未換

兩隻4星都食得晒

用晒容乜易

冇英靈要用

有冇彩箱刷結晶 升埋船腸得翻一粒

燈籠

用金膠換啦

唔係蛇玉同八連 咩都照殺

有換開

一早刷夠針

好軟

諗緊點解負評碌去第一頁
屌你老母

PO還PO咪撚貼呢條撚樣出黎好冇

support list終於全30技

出針要睇下幾多體1場先

重溫跑車服

你今天FATE了嗎

今日抽下凜g先
唔洗再用垃圾呀周呀周

C狐嗰枝拎出黎都冇人發覺

周仔不知幾型

但佢個aoe真係細力到痴線

以為Nobu原來加爾納

其實都幾靚

閃閃個枝唔係金用唔落手

用1星大將啦

C狐果枝最靚

你今天Stella 了嗎？

阿提拉嗰枝 點解唔係四色筆

阿提拉嗰枝靚啲

C狐 一定係C狐

5ap殺生院個關有野送？

我都想知

應該冇

仲有37個mission molamola

我都唔知講咩好

自作自受

尋日叫左你請假架啦

仲有2個鐘 加油

應該都幾難

37 個，放棄啦

下世努力啲

唔駛下世，下年應該復刻

乜你見到空境同FZ復刻咩

Wtf

咁低質既

屌你老母 洗眼

係wo,我已為所有活動都會復刻

慎入

正，快點強姦我樓下個個！

隻rider笑撚到我

講還講

隻凜男定女

快點強姦我樓下果個

啲男人幾高汁

上面啲圖重型裝甲咁款

點解你要傷害我呀

我要洗眼

殺生院用石掟死佢得唔得

換哂kp先用得石

真係搵cos

啲cosplay好高汁

又多張靚圖

唔夠kp都衝

點解外國cosplayer咁正

黑紅A
終極現界

唔該用LINK出啦

咁冇得con

咩職剋佢㗎

係myroom聽語音聽到活動完

打左幾日都未打完

啲kp唔會係消耗品啩

打到病埋

真係黑人

用10幣可以Reset

其實佢地啲衫，裝備都ok
不過美國人啲體型
個幾隻白貞笑撚死我

d衫整得幾好

打完reset

買Kp果頁有得reset

仲有一個鐘我衝得邊個

molamola

放棄啦

Sakura醬

完全唔知點打

用alter ego打有加乘
不過見班師兄都係用雙梅多

即係我帶一隻ego抱埋梅都有希望

打完都係開圖鑑
突破唔到，寶具不成長同盟盟友

開黎丁

冇人答

打哂Kp先啦 買哂有得con關

梅盾ego

快手用半粒鐘打晒KP先啦

咪鬼用ego啦x得個1.2
你用紅卡食梅林個紅魔放好過啦

加油
我刷住耳仔陪你到4點

lip 咪3紅卡

你叫個求救ge人用隻4星aoe寶具野打boss
ok

放棄殺生院

邊張?

KP > 殺生院
唔打夠83個任你點打殺生院點過表關event

沖KP，再入殺生院
買齊晒會開個人魚你買，買左可以投石過

玩壞櫻

最後廿分鐘

我覺得冇機

橙

其實佢琴晚爛肝兩句鐘 乜都打完啦

係我就射個波今朝ko佢

依家心情好似456組喺地下工場睇開司打彈珠機咁

見佢隻nobu都係得寶2 me唔會可憐佢

應該上唔到bb寶4

等幾耐到部xzp先會平小小，佢一出就買成6k，買完點找膠數

完未

收到風神父已經成為左英靈

咩職

仇職？

Assassin 好似係
李書文同燕青d friend

2分鐘

肯定因為香菜

要返工，不鳥

心臟素材本

完

綺仔今晚會戰勝歸來

DATA

好 到我出手

係先好

好似有d電訊商即減700
而the club用500分就4980

唉

等睇抽到第4下笑左出黎
然後200石

原來今晚先開 繼續放置

入Myroom download都幾耐下

收島風 白貞強化

貞德同幼妻多左個任

我發誓 贊美咸川一個月

戰神白J已經完成左80%

上神枱了

咸川係個好文明

我屌仲未有白貞寶寶

白貞強化

大公都有咁堅

應該順便塞埋不夜城入去

贊美咸川？

貞德開強化

我打大公 你地打白貞

呆毛都係冇呀 公平咩

6符大爆死

100個金蘋果白費哂

以令咒命令你 使用紅蓮的聖女。

大公個個好似係舊既(本身已經有兩次,一次囉石一次寶解(寶解完先比人屌同其他未解一樣))

屌 白槍呆寶具更新左

爆炸就是藝術!

技黎架wo

禾錯

返左黎喇 去左波台打等

但仲係好柒

一部サーヴァントの幕間の物語を追加
※対象のクエストは以下となります。
・ヴラド三世(バーサーカー) 第2節
・エレナ･ブラヴァツキー 第1節
・ジャンヌ･ダルク 第2節
・ブリュンヒルデ 第1節

今日唔反咸

睇多次先 唔知有冇睇錯 扮緊工

神父 唔知你想揾我買咩 但連登冇PM功能的

好似係睇錯左 梳

睇埋白貞強化咗咩先決定贊唔贊美咸川

dllm

唔反住
改動左乜野

幼妻寶解 正

頭先第一次開明明見到好似多左少少特效 開多下又冇左

最後一場有心

唔屌咸川一日

大家可以丁番白丁

有無人知布姐幕間係石定咩

咸川

紅蓮處女無望

即刻上返神台

唔會暈了 瘋狂無敵

睇唔明強化左乜野

唔知個on99 5%防禦有無set翻高d

大公的人有福了 有心送

咸川係個好人黎
大家誤會左佢

未升過 而家升先

有心
係時候要升大公啦

唔再自暈+解弱體(唔知解自己定全體)

梳 出空氣

不嬲都話咸川好

屌你老母尾關放隻惡魔就送粒心啦樣

大公強化左乜

最後一關 比多少少時間我 好撚煩

用加快np個d禮裝白值單挑on99

布姊復刻不遠了

滿破五星凛

唔知今次寶解有冇偷偷地調np率呢

多謝哂

話說900萬今次係UP"女神"
明明布姐係女武神, 睇黎黎布姐已經比人除藉

大公世界第一

大公招技我一早10左
邊個夠膽串我

能登差呢隻

點呀4技 仲夠膽出黎比人笑

仲要寶五，我地知啦

有寶解 即係官方沒有忘記
俾啲信心

女神冇布姐份

10左大公d技都唔去30紅A

下面pet銀河係新加?

防御無視幾好

睇公告啦

海草即賣

搭埋凜B下星期突襲

走啦 自身都唔撚係優先升

大公要睇下up幾多

up得唔多都係冇用

SOR你話D橙色?
之前已經有

我一直都見唔到

50%

3回合姐係20啦

FP2倍係咩意思

聖處女啊
雖然冇紅蓮聖女,不過都叫強化左
紅蓮聖女唯有等泳裝啦

google扣左個5蚊幾時會俾返

你成日中5星 focus左係隻5星到咪睇唔到

下一步改埋on9真名看破

加強左仲想再加多次?

突然之間覺得金劍係呆毛 充滿希望

白丁寶解
咸川ho ball

有排先排到XA同舊劍

friend point

白貞上返神枱未

依家白貞十分有幾分?
利申冇

白丁上返神台啦
冇stun既無敵又有解弱體

藍卡磨隊

梳 依家寶具興無敵貫穿

貞德世界第一

咸川

人地有埋盾有埋回血仲要ruler
你咪慢慢穿

5%盾

真名看破,怕你穿麼

神明裁決定你身

個個貞德座底寶2以上啦

yes 等睇你地表演

點解出燕青唔係出アナ/ゴルゴン比我啊

apo好波
地底世界好波

幾時強化埋阿福同印度人

15%

咩係FP2倍阿

大奇跡日

白貞寶0揮手區

+1

反咸急先鋒

白貞係咪搶左盾子個位

lm血鎧實裝上神枱

0 cost 點搶呀

睇情況放前/後面

盾子加30%攻 防禦加多好多
白貞而家單挑姐

唔差在改下模組加Hit數

你們還有傑克福袋啊

頂原來隻白貞絆1都冇
個任要絆2

仲有招嘲

fd pt

白貞冇左stun拎寶具疊防好似都幾快

搶唔到，一入無敵，集lock，加防

可能中傑克

抵啦

單挑可以2rd1次寶具

嘲唔係主要效果 最屈機係個400%np率

頂大公要03先有得玩技任

下一步強化埋3招主動就夠

渣GA,開服陪到我依家

盾子嘲諷好緊要, 經常係後備換上黎食寶具救命架

大公做返藍卡主打手有冇得諗

貞德大公都係AP組
迦爾納阿福飛哥請排好隊

BERSERKER CLASS係死症

羅生門個陣升左

白情先抽到第一隻

其實我覺得大公感覺上唔係幾夠力...
依家改左招技好D

一直都有 只係大家嫌輸出唔夠劍蘭黎

大公條垃圾，B卡秒唔到萬一血怪

係囉. B叔大力過佢

食開黑貞... 今日開始兩個一齊食

大公係同C狐玩無限減氣

連埋明湖三扣氣跟本無弱過

白貞翻身啦

1pack得張黑杯

真係鮮血傳承

以前就係 羅生門個陣
自從招技1同寶具強化之後根本唔會殘血
疊下盾硬食寶具都得

你改名叫穿刺公（黑）把啦

首抽白貞終於番身

gun

幾時先有解包睇個防幾多%

強化任應該唔係寶解架wo

飛哥阿福梅芙有寶解logo

抽公廁出第一隻

屌你咩又飛哥

飛哥唔差架

依家飛哥好失禮啊

仲有靜靜

蛋糕啊......

諗住升下飛哥,見到靈基二要龍牙,立即不了

白貞都改埋 到呆毛未

出左大家姐

可以升技未

又抽

布姐寶解完效果點
上神枱未？

落反地獄啦，這

唔係抽 屌鳩佢有寶解

直感唔十

營運唔比我10我都無辦法

我覺得唔變
如果有變正常會有一個黃色三角係效果後面

費事傷害飛哥粉絲 都係收埋把口

集思廣益,飛哥要點寶解先可以變正常用得

飛哥：我話你係槍就係槍

我話你係龍又係槍

HP 攻擊反轉

5星神角

咁都未必得, 要改白值佢先有得救

開完寶具直接過關

真. 屠龍使者
原本 300% * 150%特攻
改完 1% * 45000%特攻

龍特攻=笑話

個個都有寶解logo wo依家 強化任唔係應該搞技?

唔係架, 如果係聖喬治咁就一定唔會係笑話

白貞係咪上左神台

最強單挑

唔用B叔

白貞磨時間一流

真 玩完一場又回滿可以繼續玩 感覺多好

有咩分別

效果提高

寶具lv太低

提高左都唔覺啦

布姐睇黎真係要等蒼銀event前夜pool

蒼銀排到幾時

我要組能登戰隊

下年

依家能登得4個炸喎, 仲差一個先組到戰隊

我除左羅生門用過幾次布姐，之後都無見過有人擺佢

30%
串刺公の凱旋

用茶茶 狂喵都唔用佢

蒼銀係咪全沙煩出哂 再出有咩送

攻？

貝爺寶解700%
聽講布姊係唯一一隻紅寶具800%

綾香master裝(男女可用)

食晒d禮裝肥 一次大成攻都冇

狂寶解倍率係會低D 你睇下大公就知咩事

800先係正常
貝爺係調低左 好似jack 大公咁 同埋係今日之前唯一單體紅有寶解

係都愛歌啦,綾香係蒼銀路人甲黎

梅芙又強化

3張金都係寶解

mo佐倉 其他得3隻有升

白貞同大公咁Buff一下 下次狂同extra都無咁驚

全部都冇升

幾時強化黑丁

只升左靜靜bitch

騎福袋愈來愈正

愛歌...不了

有南美大姐姐 不了

呢個我家姐黎

可能到時係蒼銀/+Porto 同時搞
前夜就現有中原沙煩pick
抽5星珀修斯，送4星舊閃

好想要淫賤女王又好撚驚中船腸南美大jer拉2

升寶2 都好過中伏

大公攻擊30% 幾勁wo而家

沒有一個白貞過不了的本

騎pool最少伏 而且冇拉2哈哈哈哈哈哈哈哈

cls

Cd5 配明狐應該可以長開 勁左唔少 早就應該改

大公np率太高 唔想用

唔係喎 配狐梅應該勁D

Me係一星期已經預言白丁.....
In白丁we trust

好想快d出福袋

神父星期6放工路環等吧

藍卡=長期戰
長期戰黎講梅>>>明

大公寶具又有星梅林又有星 爆擊再加個Np運轉

唔洗諗
Allin 騎
得女王唔信中多次

flag已立

抽騎中邊隻我都賺
夠膽咪0 5星囉

白貞寶寶等緊me

寶解其他人都唔解咗印度佬先

一周年三騎pool中左鳥

AP

黎緊個福袋除非有限定鯖
如果唔係唔抽

抽騎點都唔會蝕

好似我咁一隻五星騎都冇既人，騎福袋係最吸引

咪簡邊隻升下寶 完全唔會蝕

你堆非限寶2哂？唔係你又得個擺字

有船長,
拉二寶x
其他兩隻唔大興趣

狂、騎、術福袋既伏全部改強晒，點抽都賺。

跟住一齊shout大公大公

咁術始終有淫僧

咸川會大發慈悲保底限定

非限騎職又無邊隻特別靚
女神係幾勁, 不過有隻法老已經ok
bitch就不了
船長都叫値得追寶二既, 不過騎職AOE我用開不孝子

單體術嘅價值比你想像中高好多

羽蛇姐姐其實幾勁 點解好似無乜人鍾意佢

藏藏藏真係唯一一隻五星術比我雪藏左一年

藏藏藏勁咩!?

劍弓槍=狗也不屌?

無咪屌
不過好難無

呢堆野非限定真係好撚雷
剩係鍾意槍呆

係好勁
不過騎一早有唔少好勁既單體鯖
法老同金時

我鍾意佢

單純我會拎隻B職出黎車落去或者C媽連吉
依家有埋alterego又多個選擇 淫僧無咩決定性用途

七章開始兩次pick追左12pack都無

老實講,我得殺同騎有1隻

除左你想追白波之外真係狗也不屌

Enkidu

課得多d就會齊哂

張一張綠卡變紅就好

收島風黎緊寶具強化會加招英靈特攻入去

但寶1都係收藏向

而家招寶具都唔差其實 減防先再計傷

宜家D關愈黎愈閪
紅寶具 連發寶具 嘲諷 全隊擋弱體 全隊NP率UP
邊可能無用

yup
所以要課得多d
以銀時做榜様

佢講緊成田TWITTER講果樣對殺生院果種人/怪嘅特攻

不過對比其他單體槍少左招特攻呢

又話冇寶2唔用 依家送隻比你用又唔抽 想典

白丁是時侯迎來勝利,只差技能

今次福袋無限定就一定抽騎

術

槍

迦爾納？

福袋夠膽就再放一次白貞jack子pool
中白貞我就寶5,中jack子就寶2,立於不敗之地

槍一隻金色都無

55

下次龍娘pick up嗰陣all in

。。

講緊福袋

殺pool 100%新沙煩
但係又好想要佐倉

新殺係邊隻?

講緊寶具顏色

點g

收島風今次福袋有限定但唔分職pool

唔洗諗 更好

扶他無白貞同JACK

呢個真,直接衝4騎

因為無興趣特別去寶2大波船長
我隻小莫又有得J又用得, 好夠玩
寶唔寶2到隻船長就隨縁啦

係咪個隻天方夜譚阿拉伯妹定武則天?

希望黑肉5星 loli4星 唔好阻me抽白貞寶寶

日版有人估武則天係西王母

btw上年去過一個research seminar
聽過一個新講法, 西王母既概念係由美索不達米亞既神演化出黎

一見到個字就諗起我和殭屍

黃字白J兩turn寶具=50%防

稜鏡宇宙勁 定 天之晚餐勁??

多謝當天的我，
8pack抽Jack ，中寶3白貞
越來越愛！
Jack子好在你沒出來，讓我的白貞寶寶寶5吧！

白貞升咩技先

30左佢就得
1>3技先升到7>2>3
3技等級7=100%暈

白貞 ging

10左3技，全驚得返白貞，melt，lip有機會miss
唔計果d敵人專用技

一早十左

求個白貞好友
669,741,929

溫馨提示 活動完鳥 可以轉返養生裝

如果出福袋，我會課抽阿

on9

打QP裝終於換到最後一張

屌 嚇撚死 電視賣bigbig channel 聽左做bb channel

快點強hack我

同我一樣

冇人識

身邊無乜fd 玩
求加d 常玩戰友
793,939,621

冇呀

added

突爆凜裝，連fd 2隻喬老師連貞德遺言np裝

幾時可以拎左絆裝之後變番絆9升10拎3石有D滿左十世得難度關先帶廢事蝕絆

大成功UP有感 銀肥

銀肥賣啦

我地係咪玩緊same game

銀肥都係經

銀肥 = 1綠膠，
抵好多wo

其實福袋係咩 利申：玩左3個月

有冇人可以解答我咩係ＦＰ２倍？game錢?

必中5*人
唔係自選

你當係抽保底一位職階的其中一隻5星，利申聽翻黎 有錯請幫忙糾正

友情

沖太本最近好多

一直都多

比30粒有償石隨機抽必中1隻五星

nobu好似24小時都打jer

乜撚勁bigbig channel

條海狗覆佢做乜

冇絆裝換 唔需要住

見mo嘢do上熊貓行街

唔該哂咁多位

嚇到縮

快點11點

nobu真係好鹽濕

中間換左次5000萬
今次打得好少錢

好掛住BB channel

我慳住打,回體慢慢黎 等有得打箱先爆果

自從某隻牛角妹嚟咗天文台 me成個人都鹽濕咗

我都係等box

今晚龍牙我聽日就射波

佢未黎之前你都係咁鹽濕
不過黎左之後就成日睇沖太本

今次活動d蛇玉上到500幾 想有機會用下

仲有2xx粒果

係最近好多沖太本

無知一問, 真名看破係咪完全冇用

半夜貼 以為無人留意

係

垃圾ac 你以為你曬到人咩

下 我主玩日伏 你係咪認錯人

問吧.jpg

其實係

寶具對面同你相同威力， 但你得萬零，唔死都殘

美斯

升完張醉貞唔知升乜好

所以長期全裸

對面打寶具同我地一樣傷真心on9

我 琴日先開始玩

除了見尼綠BB台伏加好友貼ID外，無再提過台伏其他野
唔明點解比人話海狗

個ac買???

睇錯 加左 bitch求accept

真名看破完對面隻shadow servent會變露出真面目開寶具車你

有無黑杯/ 新年Saber?

見親識人玩都唔會超過2week

又係時候計下素材差幾多

素材本會唔會出技石？

我都加咗 藍字HEI 求accept

下隻30就揀白貞
話哂都開朝元老

小妹多水無毛
500/1q

水多求哥哥

add jor

好噁心

Show Blocked User - 衛宮士郎（溺死）

白貞上10分未

一直十分

飛哥好波

弗拉德8~8.5

飛哥

飛哥 真。強。無敵

之前賣左五張飛哥同紅A
點算

正常強化黎姐

有人用先愛

np獲得量提升真係多舊魚

抽番番黎
真係要講句飛哥ho ball

阿福寶解完多左5粒星

有肯娘+大英雄，強化成點都一樣

而且劍光炮咁多

茹西已經出晒

勝利者都係大公+白J
布姐同梅芙OK

其他

DATA更新

梅林弱體耐性扣多10%

又中小恩

飛哥寶具特攻唔加

大公做乜春一招又要食成72條骨 唔鬼升

肯升就好勁

data update左乜

有邊d勁左

hunting有骨刷就刷夠216條 mo就由佢

好想快d11點

狂福袋好撚勁
大公 狂狗 南丁

大公白j
其他唔洗理

邊個狂用我隻能登

大公神技白J神寶具
布姐,梅芙第2,3隻單體紅寶解放
UFO寶具無視防有少少用

寶解+有少少效果:
桑松扣多10%防,布迪卡+三回合20~40%攻,

飛哥級寶解:
比利降多少少敵人爆擊率,阿福多5粒星,飛哥多20%NP獲得,靜靜毒多1000

BB channel

白J可以入咩隊
係唔係藍卡隊就得?
BTW招真名看破都係閪

我都聽到

布姐有番50%打星up叫做去番好用
淫粉就對男人專用核彈

UFO補番寶傷死角
比利同靜靜叫做可以上3星戰神榜既

點解無小恩加強架
做咩係咁講福袋
有得抽喇咩
未有殺5星想抽

hack入腦

布姐本身已經有30%打星嫁啦,所以係30%->50%
但打星率無100%真係無咩感覺(紅A/C閃先有)

白貞教教徒小剛肯寶解未

飛哥
廢到笑

50%係基本線 唔過呢個數同無加無分別

Rac added

又可以去貼吧睇人抽飛哥水

BTW
敵人飛哥又勁左
黃金率+寶具回一格

繼續ALL IN 殺福袋
兩邊都有利～

佢放得出先算啦

加左 KAGA
carry me

咸川係好文明

尼祿祭個隻再加三條血

BTW

白J個寶解劇情仲未完

自爆! 自爆!

真名看破:30%--->50%

一隻白貞屌打佢啦

大家打大家都係0

照咁睇紅蓮之聖女都係鏡花水月

出泳裝版咪得

同開ser解包接近一樣，只係無左盾子得返我地同白貞
k島啱啱又有人重貼左出黎，想睇可以去睇下

大公真係咸魚返生?

白丁終於可以掛出嚟，咸川好波

fd list開三個ex位啦屌

利申：白丁寶2

改完招2技真係唔錯

最憎用b職 佢又唔係特別勁 只係可以用下既地步

只可以講勁過以前 如果招吸血加個藍魔放就勁

靜靜雞偷睇咗隔嚟post fuck仔

Fuck仔

以前又脆又細力 依家大力番好多

今次暫且合格啦

白貞勁喎 打高難度關

寶解老婆未 想試玩

呢個名幾得意

已經拎走左黑丁放白丁出黎

歡迎大家用我隻大公

咸川nice ball

BB食晒我打既錢

曬氣，應該唔會有

依家隻大公6/6/4 諗緊上唔上10/10/6好

All掛30技寶4幼妻定30技BB好

上佢！

我想用你隻力架多d，幾時先升好

比公安調教完……?

比人入完ac課金

唔怪得

神父變到咁，好得人驚

條傻鳩應該仲未知

神父未玩個陣成日話冇網絡down唔到
依家一課金重down data就鬼死咁快

睇佢幾時改，不過應該好性興奮call g ing

掛ufo妹好似好 d

放左出黎啦,技就卡緊2招冇計

之前好似聲稱轉咗plan

又多張神父靚相

好似仲要係無限數據

屌你咁快講畀神父聽

有冇位 想用

唔好理

之前唔識開ac文字打左幾次教佢都無視,最尾又自己學識
教佢上熊貓網文字打左幾次教佢又無視

正一食屎仔!!!!!

搞到me難分真與假

點解Tamamo可以咁可愛

我岩fuck王教條1:假扮殘廢既人唔準叫春

唔好意思暫時未有

咁我掛2030 30技幼妻去All技

why我大公隻惡魔無心

掛絆裝呃友情仲好

我有跌技石

總數有幾多個教條牙fuck

我諗到會再加

究竟會係邊隻3星弓突圍而出

前幾頁咪有講茹西講曬邊幾隻強化

戰乙女=北歐神所製造嘅自動人形
所以女神PICK無布姐

2DELAY

擺去All度呀 Caster掛午餐肉

下 依堆唔係解寶具炸咩

唔係奧丁既女咩

比利小子靈4圖都幾有型

啱啱先上茹西睇佢d技 原來唔錯

開波!

骨

開SER無耐已經發現晒今次強化全寶解啦
叫你2DELAY真係無錯

拎膠先

今日嘅幕間

有冇劍秘石先

唔係掛 btw真係唔得閒冇上post

骨正啊

⼁
有冇重要資訊？

燈籠 牙

愛歌

(文字直播)某會員大爆死

係骨呀

爆你條命咩,40抽就中5星

禮裝都係5星

隻廿九萬血嘅骨仔識跌劍秘石

莫呀

OK,打足一日

骨 燈籠 毒針

40AP
2條骨，魔石1粒，其他劍肥

過去負評咗

有骨有劍秘石
可以瘋狂刷了

我原意5系甘

幾體貼
大成功UP期間出咁多肥

正呀

咸川+5分

你老尾，35Ap4骨4肥

唔撚要骨呀

佢200石寶5都知佢咩料,仲入去受傷

拎黎煲湯都嫌多

劍秘石劍秘石劍秘石劍秘石劍秘石劍秘石

睇下刷唔刷到先

爆石打

最差4TURN

突然好想抽寶石g

JUST DO IT!

GO

心動不如行動

視察完環境係時候諗點刷

最後3隻10w+

無限果咩

#112
言峰綺禮
2 分鐘前
300石 一隻凜一隻莫

咁樣差2萬幾

食石

劍肥食比飛哥好唔好呢

屌，點解我打極都係骨

會拎嚟用咪升下

有劍石正

得高文同飛哥..

今晚仲抽唔抽好

唔好

咁留黎做咩,冇其他劍職了

留比其他需要既人

閃 STELLA 銀時隻G 梅
最慢4TURN

閃 STELLA 銀時隻G 周
最慢4TURN

痴撚線。。。

神父改番名未

寶具lv嘅差距

佢可能因為依個名先可以咁歐

佢不嬲都歐洲教會架啦

2條體，全部骨同肥，弱智

神父咁撚歐

一條體骨同肥

骨石肥 仲有兩個問號

想問新手想刷首抽
有冇話要以抽到邊隻為目標? 起碼要刷到5星?

有一個係紅劍石

遲早要還

C狐bb喊都好可愛

哦 諗到了

一個藍劍石

淘寶

神父係個邊好似寶3緊

好 ALL IN
好多劍未升,好撚CHUR

留番蘋果等心臟算

但係唔想打骨

龍牙難民留名

神父歐撚到

哩隻game d素材跌率係咪好低，刷極都唔跌

1.5條體 乜石都冇

紅a 寶5射幾多到？

我仲差幾百粒

絆都幾高下

希望今次會出任俾人刷

算喇
唔好再post過黎刺激依到d手足

我都等緊心臟
但都照食少少果打劍石

仲未見到牙既蹤影，日本已經過左十二點，咸川老母俾狗屌

+10% 1000，諗緊可唔可以雙絆裝

諗左兩個方法 反正打骨可以唔洗3rd

今晚抽會唔會爆死

神父唔係呢邊曬都要比人bin

神父正仆街!

得 有岩卡就3rd 冇就4rd 好似係

刷夠百令條補下倉

佢扑左我唔入黎咋,你估佢唔會曬牙

佢又有咩曬

600石5隻5星咁話

有排刷骨

好似好過我刷種火關喎

搵人斬佢ok?

咁以後你負責開post

單職金火+骨+少少技石
係唔差

我為左保護fgo手足先搶post

你估我真係block左你啊
係我唔想同你講野咋😜
自己睇下你今日下就點樣講鳩我

終於都入黎了!!!!

今日個任除左骨係咪冇其他料掉？

出現鳥

C狐牌花生一打，唔該

屌紅a 寶5 +40%攻 梅林魔放連10萬都無，食得屎

爆谷可樂唔該

快d揸揸手當無數

戇鳩神父貼你個box出黎幫你整多張靚相

凜 stella 孔 莎翁
3~4rd

金閃

同臭雞差唔多 又唔係沙煩

源賴光呢?
神秘殺對骨有無特攻?

肥肥肥肥肥

食晒nobu肥同ccc肥
一次大成功都無

fuck ching開始要復仇了

3條骨

綺囝家事返家處理好D⋯⋯

有都唔夠對職大力

好耐mo見劍秘石

早知唔咁快絆10隻金閃
而家無乜弓aoe

爭兩粒劍石(同錢)就30到06

自爆絆10照用 太實用

無信長？

我隻萬用AOE係女法老
加張黑杯落去, 比人剋職都照掃到場

唔夠力水第3t

反正神父遲早要還

冇可能既事

即死AOE可以諗下

有 佢特攻差唔多係克曬所有兵仔

下轉就升，懶人想種火QP 一隊過
btw 死靈魔術使唔使升高

你唔信我信呀

一隻梅林黑杯閃閃每人25萬

紅a 有辦法整chain 嘅話可以爆擊

我都信

試唔試埋新出既芭菲

神父幾時死

神父幾時帶埋我入歐洲

我要士多啤梨味

992

芒果味

995

新人留名

1001